話遍地開花會少d人拉，吹哂雞話未撚再集中遊行班柒頭入嚟睇清楚

【929衝突】97人被捕今提堂近半為學生涉工程師測量師- 雅虎香港新聞

十一香港示威全紀錄：示威者與警方竟日激烈對抗，警方發射6發實彈，180人被捕

琴日開花被搞人數差唔多多過929成倍，97＜180

又話少d人拉?
又話易走d?
又話唔會封咁多狗鐵站?
又話集中未行就拉?

佢琴日就同你封撚哂，佢琴日就一早分區拉人

事實證明集中遊行根本就無問題

所以唔好再話集中唔好唔好，要遍地開花

各有各做，想集中就集中，開花就開花，兩個選擇都係可行方案

琴日被拉嘅
主要係一開始人群未出現
最早到果班人

所以無論集中定係開花，佢地都一樣會預早拉人
因為我地一樣會預告邊幾度開花，結果都係一樣

咁點 回應入港島點走未 同集中又點？你坐係屋企又唔會比人拉既